連沙嗲王都係藍店要罷食 人生仲有意義？

唔想做人了

咁撚難食

咩呀 難食都仆街你d口味真係。。。 成世人只食過一次狗都不屌

以前就好食

You eat rubbish

求黃底嘅高質白咖哩介紹

點知佢係藍？ 有冇證據

咁你死左佢
為左沙嗲王而死 死係佢店入面最好

垃圾都唔知有咩好食

白咖喱豬扒同埋沙嗲雞排粉絲貴係貴啲 但係真係未搵到其他好食嘅白咖喱

你人生 係為左食垃圾架？

ON9
不推文

白咖哩豬扒
豆腐煲

重慶大廈啦

老細出席撐警大會呀
坐左幾耐

屌仲食咩呀 全部唔好食光合作用算啦

沙嗲王 好多狗食架
委任證有7折

讀中學個陣食過一次難食到仆街 又貴 而家知佢係藍更加唔會食垃圾

仆佢個街，仲衰過吉野家

因為其中一個老闆係退休狗

沙嗲王都覺得好食既你根本唔配做 人

以前咁多人吹奏

死全家啦屌你老母

罷食左好撚耐啦ching
早習慣早享受

狗也不屌